有無靚仔巴打未糞

可以唱歌um本絲打糞

禾

我要巴打

屌你老母

搭單 我訓唔著 有無靚仔巴打同我傾解

好想騎劫你個post

鍾意嘅拎埋去養

Sor, 我都係絲

傾解有鄉音嘅屌

屌你個死人妖，日日開親連登都見到你個POST

帽爭食ok?!

有病睇醫生啦屈人人妖

禾大陸樂黎噶 甘柚少少鄉音 刀正常噶

個噶字係超越咗流un嘅柒..🤮

精粹 你識條iron咩

禾yo吾系大陸淫哈
典會sick哈

糞左， 唔好嘈

啊叔睇錯topic...?

邊有咁多靚仔巴打阿

又話連登ching好靚仔嘅心淡

禾典梨個肺牙
大陸就伊健系淫哈？

伍系淫系mood哈?

靚仔巴打要訓 唔得閒理你

禾地系哭建哈 吾巧比禾地哭建班尹到梨

根本就無靚仔上連登

和

屎我係一督屎 命比蟻還賤

想un你糞

邊個搵我

感謝hulk見同志落泥支持鄉廣

自貼先

便宜下話...😂

un到以後唔使糞

是

自貼啦

benz雄

hi

我外國巴把
可以傾一陣？
Tg:immrchan

仲自貼 自己諗啦

非

錄音post上嚟ok?

隔住個moon feel到毒氣...

我唔是毒撚

hello moto???

瞓覺

毒撚敗走

滾

咁多人未瞓

火滾

有咩用 無靚仔

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

十卜ching^^

你又知
香港好多隱藏靚仔

今日我。。。

我食過晒啦

關你乜事...

唱錯，係 今天我。。。

柒就唔好唱了...

咁您未訓又係度做咩

有無咁勁呀
絲打好正？

糞咗

點打亂發嗰隻？

唔信您

正唔正

點解你個你字下面有個心

儍子

shekip

女神呀

我唔識欣賞
想知你點吸引靚仔

呢個係我對上名
你點知
知唔知㸃解

我通常去盲人中心搵

我係

😘啾咪

我淨係諗到石葉

再講咸

IQ題

一個地鐵站名前部，後面就是我名

糞啦你

多拉美

難以置信 糞覺都唔sick
恥笑開始

好嘢好嘢

唔好介意... 你真係les?

講還講 做乜伸曬脷

唔會介意
性取向係個人事，任何選擇都是個人自由

不過我唔係les
亦唔介意被認為

本絲打天生引人犯罪

係咪叫我?

我以為你真係
想識gay佬應該幾易話為

圖？

不自爆 真心比正常好少少

中上男神

普通嘢嚟姐

發惡夢丫我 絲打哄我訓啦

有無試過俾人 伐 塊面？

你講到曉飛都得喇

我自己覺得唔白已經差好遠
雖然女仔都係

網上甚麼都冇所謂

今天tea完之後行咗去上環，好累，明天早起，要瞓，下次再談

Good night

happy sharing la

打撚柒你ok?

咩意思

連登唔玩依d
加上有自己圈子 叫下水就得

現實
gaylo可以一齊八婆但無真女人咁煩我估
早唞

最緊要係5官比例 拿拿林share我幫你睇係咪真係咁好

如果係依到post自己
咁我真係痴咗線

依位cjer就有見地嘞

怕醜仔

唔算怕羞 不過唔想玩死自己

行得正 企得正 邊個會玩你。除非你好似d狗咁 做埋d衰野 驚比人搞

問題係唔會預係網上識朋友
同埋依到係公開平台

有心搞你既 pm都變公開喇

又啱嘅

快快share喇 我想睇有幾靚仔

真係比普通好少少咋
可以比提示你去搵 不過要Tg

咁麻煩 不了我要睇靚仔就自己google

咁你要google了

On9仔gay佬fake plastic
成日做假膠戇鳩當有趣
收皮啦戇鳩仔

又係你條走住嚟屌垃圾

fake plastic
同胞们放棄港独吧🤓🤓🇨🇳

發現哥哥偷我m巾打飛機

on9仔
有冇人可以做小妹哥哥?

gaylo
招男友:$

叫連囝bam咗我啊

連登ac比朋友知道咗 依家做啲乜都有一種比人窺視嘅感覺